[I/A] 薑餅人王國 (19) - 祝願1001不撚開POST之人無新餅餅食

由 Devsisters 開發，《跑跑薑餅人：烤箱大逃亡》IP 全新遊戲《薑餅人王國》於今日正式上線。本作以全球累積 1 億次下載的薑餅人 IP 為主角，除了眾多特色獨具的餅乾之外，伴隨著薑餅人龐大的世界觀，加入刺激的戰鬥以及開發王國領土的建設元素，是一款嶄新的社群 RPG 遊戲。

上次位巴打比人屌完
今次1001好快手

新手少開post 驚開得慢比人屌

個POST咁少野既

唔想比人死亡祝福

Topic都唔改

新手lm

所以我直到換POST先敢抽野

中咗咖啡薄荷

個暗黑1-1 要十萬戰

Q:點換序號?
A:

序號 禮物
WELCOMETOKINGDOM 500鑽
KINGDOMWELOVEYOU 3000鑽+100體
KINGDOMSUNBA0128 (直播活動sunba) 500鑽
KINGDOMYANGDDING (直播活動Yangdding) 500鑽
KINGDOMSWAMP0130 (直播活動Ak-a) 500鑽
TK2PO5GA87DBJALQ (暗黑模式預告的序號) 500鑽
KINGDOMLILKA2021 2/2更新 500鑽

Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補
詳細參考:

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

喂, 點會用REPLY 黎貼POST 架

唔好信, 秒住過架, 全部1 HIT 死

巴打唔好J咁多餅餅

福袋中左妖狐re唔reset好，定抽哂極光先

係咪錯覺, 好似易打左

58必中中牛奶

第一次1001 唔多識整

個個都一抽中狐, 公平咩

極光邊值錢
我有70 條柱, 你拎去啦

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果凍補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

緊係re
火車一車車咁嚟

FD List 餅餅Tier List:：

配料建議：

藥草：
攻擊、攻速（有人說攻速不錯）
冷卻（不是最推薦的）

石榴：
冷卻（因為治療量低，冷卻時間慢）

薄荷巧克力：
攻擊、冷卻（可以跟藥草配合）

氣泡飲：
攻擊、攻速、冷卻

叢林戰士：
冷卻（快速使用眩暈）

黑麥：
攻擊（增加傷害）

甜辣醬：
攻擊、暴擊（但只有最後一次暴擊）

吸血鬼：
攻擊（一發傷害）

毒蘑菇：
攻擊

==================
另一片也翻一下

咖啡：
攻擊

粉雪、甘草：
冷卻

黑巧：
減傷>防禦

狼人：
防禦、減傷、體力

紫心薯：
減傷、防禦

牛奶：
防禦

瑪德蓮：
當攻擊手：攻速 / 當坦：防禦、體力

極光唔使喺嗰度抽啦
抽到餅就re

其實玩到上去連極光料都唔缺

缺嘅係錢

差唔多保底先中

刷配料去邊到刷好

btw普池有得抽

啱依家90幾碌柱

眼殘睇多個咗個0
戰力恐懼症

咩唔好信 佢打j打壞眼咋

你三樣最少係邊件
我指南針1X
其他兩件都4X以上

我都冇去verify
好似玩緊NORMAL 咁, 秒住過

一定係指南針 > 板 > 柱
我有研究過唔係因為出既機會多少, 而係大部分BUILDING 都會CONSUME 指南針先, 而搞到D 柱後期先用, 積到爆廠

我卡關卡暗黑2-13

原因無體力

比曬d資源落黑朱到 如果妖狐吹得勁就67

痴線餅餅復活

both咪得

中左未

福袋一抽中左

大家今日課左幾多, 講

能力有限黑朱都未升完
中途轉好似會兩頭唔到岸

黑朱減防20% 唔會勁得過黑朱掛佢而家技能都無寫清楚係咩

可能未爬曬文
想問下鑽用係咩到先,而家基本齊隊, 但都係1星左右
係咪要開始抽下寶物? 大概啲寶物升到幾lv左右?

標題都唔改新餅已成condom

dllm

我抽左7格都未中
預左保底中一隻算

58

抽到30%攻果件可以停手

今次我話事

我反而期待妖狐會唔會好過吸血
反正黑朱冇乜機會被取代

所以希望佢唔好咁快吹得勁住 比d時間我儲下糖 粉

諗緊課埋個158

寶物抽到出30%

我都係指南針最少, 得20個左右
其他都好多

課啦仲諗

我都係預中一隻算

寶物幾多ｌｖ係睇你財力，正常有30% 1lv都夠

免費抽抽到就黎3 level

零課決定留石留到下個pool

已block

典解個個都中?
典解得我唔中

我抽左7下都無中

我都唔中呀屌

得我唔中

經過我前兩晚射咗2萬石落海
我都決定留石留券去到下個pool

除非課長,唔係哪有糖

前排黎攻好低
除非佢招減益好撚勁啦

個個都話得自已唔中 姐係好多人都無中

我想問隻GAME D體力係咪唔會自己回覆架...

留名bin c

緊係會 耐d je

碎片or 成隻中左？

你比人落左降頭
不過我都冇中

6抽唔中

起個甜品屋加速囉

黑朱都係要佢招降防之嘛

換緊黑朱，突然間出咗呢隻，換唔換好？

點解你地有咁多卷抽咁多下

我玩左兩日炸..我諗未咁快可以起屋

個個都唔中就唔關事啦

今朝我試水十抽仲要雙黃

必中抵買！！！

又前排咁多隻點落

點啊 又中乜啊dllm

今次唔講得了 真係比人卜

一早訓醒入game 送咁多野

唔用牛奶

朱力 妖孤
咖啡 甘地
藥草？

Update完一入活動就彈game

都未實測 到時先轉都未遲既

Lm

隻野好柒

射左6000 石, 連一塊EPIC 碎都冇, 屌你老母

巴哈睇到勁慘...

臭孤 招技既減益效果，係咪官方所講既呢d呢但又無講減幾多

係我既未來

咩啊佢只係解釋番咩係減益效果

樂觀D睇下一抽就中了

預見未來

再抽咪必中囉

掙扎緊射個十連試水溫定起扭蛋機

臭孤招技咪係大範圍 減益效果囉

射左20連落海

.......................................

不遠了

扭蛋機保平安

我ge未來
利申七抽唔中了

完成哂所有用石嘅地標就唔駛諗

點解你地福袋任可以做得咁快

課金咪大把囉

btw巴哈條link又冇人貼
係咪想逼新手玩地獄花

最好啦, 睇人仆街最開心

死八婆個樣好撚西

其實我覺得冇咩問題 亦都冇咩需要卡8

3000石 但有人話回得快好多

Hard 第一章 打晒有三粒黑朱古力碎片

好咸濕 想屌

你課爆就係
無課係8 城舒舒服服BOOM 地同升級先啦, 一起D 新野卡火車就升得好慢

屌餅餅

有臭孤架

呢隻一D 都唔吸引

屌 一關15體點打

照屌

好地地一個活動都要分歐洲非洲真係

第11抽先中

點解你地拎袋拎得咁快

新角有保底又免費已經佛上到天花板 唔好咁啦

課左囉

睇黎真係要抽到保底

佛心營運

佢薑餅人跑跑仲有呢度呢D餅餅
睇黎要忍忍手唔抽住

如果淨係做任抽唔抽到保底

數字上一定得

無課終於都到㩒到10城個制

緊係有up pool再冷靜一個星期睇埋韓仔評價先抽啦

計過,全部做曬可以抽完一整版,再俾多抽多2下

仲有傳說strong hold了

有課仲係8lv

我草左15000石
唔知用黎做乜好

純香草聖百合

幾有feel

起哂地標同抽到+30%再諗其他

即係其實0課都有機會抽得曬成版?

留石等咖啡up完再射落海

LEGENDARY

點解唔得 成個月比你慢慢做
唔好同呢度D痴線佬比

有邊個模擬器成功用到條邀請link？

好 因為寶物好垃圾而家

屌你老母

其實隻GAME出左好似唔係好耐
依度個個都爆曬機咁
雖然D名o係其他apps po都熟口熟面
都係一開波就爆機咁

btw 有無friend 互送 日日互send
STTMR0060

留個位比我晏d加你

做齊任至少保你有一隻玩

大笑左

其實新角個迷惑到底係咩效果
佢個技能無解釋過

落場試下咪知

都係卡個一兩日 之後仲順過8城好多

迷惑到你班撚樣課晒金囉仲唔勁？

無課 9城中，其實冇乜大問題

妖孤

01/31: 主線全通；許願2000次；鑽石II
無課都快過我

成個餅po d人都係文盲黎

+1

玩到今日個許願都係1852 覺得自己好懶

人地上11城 我先啱啱上10

我連機都未爆 同你地差唔多時間起步

普池中左妖狐 所以佢有無用

未抽到，就係想問下招技睇下值唔值得抽

依家爆機要爆到黑暗mode 所以未爆

又妖孤又甘地

保底有的 抽乜野

草地

課=快幾倍 不過育成game慢慢啦

暗黑未開始玩 我去試個伏先一陣翻嚟報告下

其他新餅幾時有得一隻好搵笨

好多石等住開發

點解好似無咖啡

係時候追埋隻5星咖啡 仲差好多隻

........... 隻GAME 開左一個星期多少少咋

課唔切咩 出幾隻咪又話唔夠糖升
一炮過岩出哂仲邊玩到咁耐

我有冇認錯人

差2隻留石一次過追一隻5星效率都好過追新野

有冇痴線佬有妖狐食評未

都係先升好手頭上d餅先再抽

咁嘅進度應該抽+30%寶物定博抽草藥

HFJBH5010

兩星期啦

咖啡仲係得2星 應唔應該追?

抽到咁 一定夠點換藥草啦 抽寶物啦緊係

個post推得快左好多

兩抽即中

經過頭先過10抽 差1隻

咪又係去伐木

隻吸血鬼升到35LV已經覺得PVP好勁
開技秒一隻後排
就算殘血咖啡都可以收頭
但係830打到完場仲差6萬血 屌

呢隻升唔過？

我夠知保底有 未夠福袋 問定招技者 得罪你?

減益效果唔明顯 可能係我眼殘
佢範圍技係以自己做中心 但佢出技會退後一步 簡單來講就係得前排食到技

其他等真痴線佬解答

你唔升下又點知唔勁
個個都要食評

細個衰on9唔識諗換咗牛奶差1000分先換到藥草

都係要等人開發點用 我覺得唔會差得去邊

課金抽多D 換埋佢啦

吸血鬼係狼人定暗黑？

牛奶都要落地底 好慘
個食評表仲sss緊

係 可以hold下先 扔係暗黑升幾lv先

吸血鬼係吸血鬼

MKGRY0098

應該無認錯

Sor 見到了，後排突襲

因為真係無出

我見你話抽同你講唔好抽姐 咁都有得起鋼 好心真係俾雷劈

未有人答到你 等多半日先啦

陣間話埋你都仲得

最想知係招魅惑減益有乜用姐

唔夠體推圖 有排回

慘在氣泡好似唔夠奶落埋石榴又無位落輸出

咖啡爭一個+12

用氣泡就唔好用甘地

笑到抽筋
玩餅玩到痴哂

.gun

嘩
好卑鄙

咁撚快咁多福袋？

魔法卡

5個不了

點解咁快有咁多福袋

好撚勁，快啲升

留名等睇個個為左做任升爆左

個好友邀請 都做唔撚到既

agree
卡8 升爆d 野再上都得

所以我依加都係牛奶 黑朱 咖啡 氣泡 血鬼就算

明明抽到牛奶果時好開心
因為話係全GAME唯一坦
點解佢講到垃圾咁

想問有無巴打知道好友活動有無得自己2部機刷？

開心使用中喎

5個真係唔抵博

連登風氣每日唔同, 變得仲快過香港D 天氣

冇frd

要人地真係down左 定埋王國名先計你+1

因為黑朱+甘地+藥草呢個組合勁過牛奶+氣泡呢個組合多多聲

牛奶點落地底呀

個5個都就由佢 補底夠過就得啦

係咪要invite 新人？

等睇痴線佬為左做任開幾十個分身

Down 玩到改名完教學 搵左朋友測試了

好友邀請係要你邀請一個從未玩過既開個新ACC陪你玩
唔係同自己FD互含
搞清楚未,佢活動寫得好清楚

牛奶係好勁只係我當初應該換藥草咁解

今次活動好似5個就得無限個email做分身

58+148

用訪客login咪算

真係幾好用秒完藥草秒咖啡

即係要搵第二部DEVICE DOWN AND DEL 5 次APP

比人踢出左爆機隊喇

訪客login唔係會跟機架咩用apple既點算

dark mode 用既體多到

del再del game 重dl咪得

洗鬼EMAIL咩
用guest入咪得,教學一完登出再撳link又刷過

其實所謂爆機隊講真咪又係level壓過

唔洗喎
登出左,kill apps,撳link,再入驚又一次

PVP 唔同既, 個個都MAX LV, 真係講組合

我都覺pvp就話黑朱好用啲
Pve我覺得牛奶勁啲

cls刷好友活動教學

咁方便

今日個LUNCH 做完佢先...

牛奶不知幾撚勁

唔係30個咩

佢牛奶一星左 我估係佢之後自己抽到所以先話一開始寧願換藥草 之後抽到牛奶 咪perfect池

其實升星差別唔大
升高啲lv差別仲大

我以為係iphone個介面dark mode

我本來以為加左日晝系統

我都以為係仲以為會無咁食電

Btw 第二章已經有藍靈魂石刷 睇黎7/8應該有紅石刷 利申9up

巴打心水清

為咗5星隻鬆餅我會刷

反正BS又唔慢

3圖尾已經有石榴

係咪玩緊公主連結 睇黎可以慢慢黎

蛋糕塔上神檯未

不嬲都慢慢黎後日先考慮上9城

方便到咁

見個個都會錯意咁

thx
有冇話要將佢升幾lv? 1lv都ok呀？

我都係 㩒唔到入去

其實呢...一關只可以打3次,無得無限刷

係一日三次定真係得三次

入驚你都係要玩到佢改完名係森林度追狗先登出得,其實都幾耐一次

睇佢無寫時間,應該就係得果3次

佢唔係每日三次既 拎唔到三星點算 咪玩啦

幫幫手

每日3次咁著數?唔覺得會係咁喎

自已第2部手機刷啦

必中中咗2隻咖啡

拎碎就得3次 打就無限
係咪咁啊

應該係每日三次啦 一次都勁多體

屌可摸耳放過非酋？

新手想問下應該用邊5隻pve同pvp好
抽唔中epic補師，所以升左隻王子

好快啦喎

啫係刷首抽程序啫 好快啦

快過刷首抽一半啦

話説琴晚收到60張pvp卷 想問係咪人人都有

冇....

我係640鑽 冇卷

勁喎...幾高難度

直接升1LV

啱啱瞓醒好似已經脫咗節咁

我寧願要鑽

似係喇

好多新野要睇

又要課58必中

應該碎就得3粒拎,打就無限次數打,咁啦
我唔覺得會真係每日都俾你拎3粒碎囉,有人話後面有紅碎拎,咁咪遲早全5星?

我有鑽...無60張既...

我唔要我乜都抽到就係無+30果粒

大家黑朱用防定抗傷多？

抗傷

琴晚比左3000鑽

無鮑姐餅餅都玩

寶物用石抽值？

抗傷定減傷？定同一樣野嚟？

同一樣

我打完無碎出都扣次數

如果日日都3塊真係好佛喎

唔係必出架

正路都有得刷碎啦..

有3000 但無640鑽 變咗60卷+160鑽

咁可能真係每日3次但唔一定出姐係可能每日3場 但一粒都無

果3千人人都有架

同公主一樣

可能之前課長用永動機 官方唔知點平衝就出呢招

棄黑朱用狐狸

韓國驚係玩得耐/肝就乜都有
有得打紅碎都唔奇既

屌你要打上大帥60張好重要囉

一知道有碎刷我就即時停課

咁要聽日睇下先知
有得刷既話唔怪得佢買體咁撚貴

兩隻都冇 , 冇煩惱

以宜家戰力打上去都好快俾人打翻落嚟 唔打又蝕咗自動回個啲卷 俾鑽我遲啲買好過

都係錢買時間既概念 打到2046

我都係估咋 戴定頭盔先

咁去普通pool抽囉

有咩特別優勝之處先

一日俾盡你咪有幾百體 刷得幾多 仲要限你3次

你又好似岩
要跟時間慢慢爬先掂,太快上都係俾人當沙包打

女
唔係d咩黑暗中2病

上到鑽2唔夠2個鐘俾人打番落去

抽多5000石都無+30% 係咪想我棄驚姐？

D人可能冇玩過其他刷碎GAME
每日俾你打暗黑關3次, 每次都會有機會出碎
唔駛諗到咁複雜咩無限次打咩得3塊碎片
打一次暗黑碎片關用咁多體, 肯定係刷自己想要果隻架咋
邊有咁多體俾你用, 仲要追暗黑進度

呢到最高記錄係萬萬聲

我抽左差唔多23000石喎清

我咖啡pool抽中

女又點 我差在未嗌佢做秃頭餅餅
個M字額誇張到

女又點
gay test

頂笑左

我依家13萬5,穩定就黎上到鑽1
但唔敢上太快,要慢慢黎,等下面果班都爬分爬上黎先

仆街，換黑朱個陣手殘手快快換多咗5粒

10萬都未有

唔講唔覺 我仲走去睇圖

試左 訪客就得 改完名就quit得 刷好快就搞掂

我唔得喎

我仲以為第一抽係必中一野就中左
利伸: 平時非撚到仆街

你有無用你自己條invite link我得喎

有呀 DL埋用GUEST玩到改埋名 1-1個度 之後都無

Gay test

係入game之前用link開始教學先得 我估

餅餅都J 你地唔好咁喪心病狂啦

一齊j就唔係喪心病狂

定你無restart你自己個ac

餅餅

好似都係黑朱勁d
但黑朱0星 又柒 唔想用

手持6000碎 應該換甘地上4星 用3星狐放棄黑朱
定係 升黑朱上2星 配牛奶2星
定係 用2星瑪德連+3星狐 放棄黑朱

好想試唔同combo但d糖真係好唔夠用

黑朱邊忽柒

福袋隻新餅係1碎定係1隻

For 大家info，最快刷既方法係去到打森林果塊地，完左唔好禁個綠色tick，可以直接右上角logout, skip 抽甜辣同追狗

遊客係咪唔得?

卡緊7-12 戰力差成萬
想問下應該繼續練高一隻寵？定係練10隻24LV去升城先？

非洲預感

瞓醒冇睇
想問係咪孤取代咗黑朱？

得

你訓多陣再睇

單抽定5連
單抽有驚喜

訓多一星期再睇

扑得

佢眼殘唔好怪佢

左邊大大隻中咗咪成隻畀

單抽從未出貨

ios好友邀請活動係咪要另一部機？
洗唔洗做一次del一次game

原來唔洗DEL GAME 唔怪得每次都變左APPLE LINE

diu 佢係到調戲我
岩岩抽個陣係到大獎垃圾大獎垃圾咁閃

唔洗打地 一入就離開就得

走狗柒頭中二病

隻野個樣真係好姣

可以訓到下一隻新餅再睇

無知一問，點解呢度d巴打見到黑暗會跌幾粒epic碎會咁開心？2星之後要好撚多碎

30抽中咗

係咪可以取代紫薯做坦？

我前排得紫薯同瑪德蓮...

見肥仔韓仔試緊黑朱+狐狸做前排

唔好再問勁唔勁得唔得我地玩緊同一個ser

等多幾日自然有包膠

$58 中咗黑麥，係咪垃圾嚟

係咪都覆佢All in 5星

我都諗緊咁落 唔用牛奶

牛奶好慘

勁到爆

NEW META

因為唔刷就一粒都無

聽落好撚慘咁

同埋我見攻略話唔好update整橡實燈
咁咪即係無可能做完三世任

非洲兒童表示有粒糖食下已經好開心

ios 單機好似唔得？
啱啱試咗次無反應

乜撚野啊

卡士達有33個任 其實可以唔做實燈

原來係要用LINK開GAME 唔係DL GAME

終於抽中左藥草 之後三世好嬲咁追住出黎可以上四星
換唔換好 0 vs 4星

我單機啊 得喎

升到上去先解囉 前期橡實燈我覺得無乜所謂 幸福花盆就可免則免

利申 10城整埋幸福花盆 香甜果醬派淚都無流過一滴

再試下先

想買首抽了
妖狐

記得係用link入game 我係guest login之後去用link再入去都得 佢會自己run教學

任何會卡既都係因為未升得高城..
但升高城其他資源又多好多 所以點都係升城先好D

岩岩開驚見到暗黑mode每關限打3次
點解要解?
如果有人講過屌細力d

唔比你賺咁多高LV糖掛 我諗

3-25 有甜辣碎

仲未抽中呀屌

都係唔得
今晚用 ipad 刷算了

諗住過曬先，打到去唔夠打先刷碎
好彩配料已刷齊，係未洗到靚

link佢會帶左我去app store，撳完開啟做曬教學都唔work

DL左都係帶你去app store？

課啦

每次開GAME都要重開條LINK 唔係佢會彈去APP STORE

用 safari 開就會彈去 app store

LOGOUT -> KILL APP -> 禁LINK 直接入GAME -> 遊客
LOOP 5 次

撳 link 會彈去 app store
解決唔到呢個問題

要關瀏覽器 唔可以切換番去瀏覽器

Show blocked user

yes

我COPY 條LINK 去記事簿度禁

射撚左萬5石落寶物
一個30%都冇 其他就中曬
屌佢老母

係咪做齊任
保底中一隻狐
50連炒粉

係

唔見得好用, 純粹拎黎多個人伐木

頭幾個袋都唔中
就知要開到最後先中

BTW 妖狐53蚊果個PACK抵唔抵課

抵, GOGOGO

一直都預左保底

兩抽中新餅

打手

我進度唔高，想直接買

買啦, 仲諗

我認得你個名架

痴撚線，隻角明明係送嘅，點解個撚個都當佢限咁追嘅？

所有同課金有關既回覆都會有我出場

唔夠人伐木呀我

被魅惑曬

冇上面個ching咁勁

大佬呀，唔好咁痴線啦

it's working

但係攻略話要維持lv8主城

仲有個想直接重玩發生乜事

可以參考下
升城上去 係會卡 但再之後會順好多
同埋升高城 糖都多D

呢度D 人係咪輸GME 輸到痴左線

比人迷惑左

都唔知隻禿頭餅有咩吸引力

如果遲啲出埋限pool新角，佢地會唔會食得屎

夠2千點數換甘草好定虎女好

甘草

魅惑技能
你識咩呀

有冇妖狐食評

SH到下個pool先抽

有, 好好食, 快D 5 星

點忍手, 下個POOL 實有大把53 蚊禮包, 駛乜等

升到 8LV 城儲多啲極光材料先再考慮升 LV9 會比較好
好多材料都可以準備好哂交火車

佢5星咖啡更係唔洗抽

我都換緊黑朱 已經好多日冇係pvp商店見到佢

低調

我見尋晚抽野果個點數商店有得換
直接拎咗2000個 換一隻番黎

更新完之後好鬼死lag

即係唔洗永世停喺8

刷咗幾次見到隻地精個樣好鬼過癮
btw其實模擬器都好快刷完

係喎屌，又彈多左app

得，岩岩完晒5次

個活動有成83日 你班友洗唔洗咁心急

放工後先有得刷

用虎女唔用王子

唔用石榴好似好啲

問同事借完電話刷左了

倉管

多個人伐木, 唔錯

而家前面得牛奶
有咖啡 甘草 甜椒 雪女
下隻要換係咪要換黑朱

藥草都冇 換左補先啦

我以為前排緊要D TIM
不過而家用緊主線果隻補真係好垃圾
補完好似冇補咁

有甘地用王子會搶補

新手
好似單抽易中d琴晚單抽中牛奶 今朝黑朱

歐洲人好似都易單機啲

歡迎乘搭歐洲前往非洲航班
你的帳號好快會到達非洲

遲早都係要刷架啦

冇用架, 我早期都好撚歐
但上排60抽都係普通餅碎非洲落機

一直都係非洲

終於抽中妖狐喇屌

攞碎換甘草定黑朱？

入得嚟都係玩緊，點幫你

自己刷好過叫人幫

妖狐個減益效果似牽制咁 被魅惑既敵人攻擊唔到x秒

笑到仆街

佢直接廢咗我架車一日

又射哂D石落海

想問係唔係唔夠lv過7-25？
諗緊應該打配料定係去打hardmode

前路茫茫...
新餅揀牛奶定草藥定黑朱好？

唔夠聰明

冇-CD?

刷好友任刷4個就有3000石，佛心營運

其他應該係5 10 15咁上

佛心營運有過萬種方法派石

抽多排先 3隻都緊要

一出新餅就無限重生永續餅餅樂趣

好奇呢間公司前科係點？暫時睇好似幾大方

基本上隻驚行碎片本身就係重課大晒

本來琴日仲緊差4隻先5星
佢今日派下餅模又送下石
已經5星了

重點應該係重生必中禮包下話?

前境非常好, D 禮包好USER FRIENDLY, 個個一百幾十蚊就有
呢度好多人課下課幾千蚊

又課咗兩個必中包
中咗牛奶同紫薯

今日必中中牛奶同石榴
係抽12000石中咗3隻咖啡 +埋中碎

換甘地

今日應該冇派咁多石下話..............................

好多韓仔game都係咁你肯玩肯肝資源一定多 但資源消耗量都好大
而且重課pvp一定大曬（不過有邊隻game唔係咁 每隻game都需要課長支持既）

知唔知妖狐係咪點都好過紫薯

靠你出食評了

dark mode好消體

咪仲好, 平時D 體拎去刷配料, 全日都未必有一塊

咁我本來有石 課必中又有石 打dark mode又有石
邀請人玩活動又有2000

ok la無課長玩連game都無得玩
輕中無課最多skip鬥技場個D

今日pvp俾人打到仆曬街,係咁跌分

點可以SKIP, 同佢鬥課

課兩PACK 同佢死過

2pack應該只會由仆哂街變仆街

姣婆餅餅

默默g持你

狐狸樣先可愛

佢另一款跑跑有KEEP住玩都可以追上
有時活動都係要肝
出新餅通常都有活動做同送果隻餅

無課都可以上水晶或者鑽既 不過大師就真係課長大曬

正, 終於有隻game可以玩下

無用,人地係等級壓制

唔知上唔上到大師,下面班友快d爬上黎啦好嘛

2pack就打倒課長件事本來就唔合理

我知啊我都有玩 我覺得係營運策略唔同
跑跑既主收入我覺得係廣告 王國無廣告只能靠課金玩家維生

個邀fd任 新ac係要做到邊到先計

入名過到

跑跑都好多癲佬課金
每隔一排又出新衫 近排又再出傳奇服裝
下星期又出傳奇寵

我做到主線1-2都未得既

係咪可以自己玩曬5次

有無㩒link開game

我用第2部電話自己玩5次

是

跑跑係update得勁快 玩死收集狂 身邊識幾個fd為趕進度都會少課

OK 今晚試下先
有3000石好吸引

我之前中間斷左冇玩1-2個月
翻到黎要課一課先追到

我都係有彩虹方塊禮包先會課 其他資源慢慢玩啦
老玩家玩左一兩年以上基本上除左彩方之外咩都唔缺 利申未去到老玩家階段

今日推好快

我本來玩到棉花糖回歸之後又棄左 再玩已經到黑白棋
唔想課又棄左係度 如果2隻一齊肝 一日48個鐘都唔夠用

有呀今次佢個彩包好抵 忍唔住課左2次

你要肝到癲先追到

夾夾埋埋課咗成千銀 終於出黑朱俾我喇咩 你老尾

真係有錢

仲要兩隻

佢個更新無預告一嚟就更

一早中邊個想課金

係 呢十抽中三隻超稀

抽咁多野都未試過十抽中3隻

好彩你講明課左成千蚊, 如果唔係一定負皮單機

課千幾蚊係基本野

有人無課都咖啡4星

我就1000先5星

未接受到玩手機放四位數

我無課2 星, 比人打到仆街含家產, 個撚個都10 幾萬戰打我8 萬戰做乜叉

寶物有冇lv上限

我多過你都未到4星

再課

兩pack石都未到 一離開左架仔驚就發覺d人洗少好多錢

係咪對餅餅嘅愛唔夠

今晚課必中睇下點

12

無課長隻驚又營運唔到落去
多謝你地課金等我唔使錢有得玩

前排用狼人好唔好

架仔一pack 都1萬yen
真係貴唔少

狼人好型
但係好似從來冇俾人吹奏過

隻咖啡都四星啦

好, 好易比人打到仆街

原來歐洲人黎

唔想話佢廢 但好似隻隻都係佢之上

個邀請好友係咪要未down過隻game先得?

唔知要推幾多日推到邊關先會卡呢

9 城上10 城其實係得28 LEVEL 要做, 咁係咪我儲夠錢一上9 城就可以直升10

因為依家抽角嘅基本係抽到 5星先算用得

所以依d驚營收唔會追到fgo 天m果d

我都想知
用bluestack禁link download玩到1-1，毛都無條

係 要用link dl game

咪係 有卡有鑽

有無諗過其實係因為佢地抽到齊曬d石無位射

抽到新野無糖升無位入

無課3星

開咗個新GMAIL 綁定完
玩到起名之後收皮就得

要起啤酒廠

下 任抽架喎

感謝

天堂M 一條友一隻紫變= 成個連登薑餅人課既金再 X 40 倍

用guest就得 起完名入森林關->pause-> quit level
然後logout就可以再click email link

金變呢

down過都得 用guest login in 去到改王國名先kick link 之後登出

40抽都冇稀有

Dark mode第四關有狼人, 雪 同 薄荷

推咁快

40 抽姐, 再抽啦

未有相關消息....

課左幾多體

最多一日都係三次之嘛

金變應該誠哥都會覺得貴

點解我照做都唔得

抽咗廿三抽，終於有黑朱

即係d勁角放曬係678章度

今日派嘅石一野射哂落海

我都射哂屌

過千萬台幣

然後推唔郁

應該主要升邊5隻好

暫時：咖啡 牛奶 甘草 石榴 王子
紫薯好少人吹捧 妖狐太新唔知好唔好用差隻超級稀有補 建議如果要換換藥草

抽野果D點數係咪唔會過期?
如果係係咪最好草齊2000先一次過睇下到時換咩最好

抽唔中補
唯有用住隻王子先

甘地其實用體力調料定-cd好啲 我見兩個都有人推介

每日都有人問

最勁個堆抽唔到。紫薯升唔升？

唔會過期

睇個人用法 你想出多d buff咪-cd 兵仔好頂d咪體 冇絕對
我就用體力

之前冇前排
升左紫薯
但我覺得好廢 打得又細力

都推介咗仲要問
不如問下自己想啲兵仔體力多啲定召喚出嚟嘅CD快啲咪得

雙坦 咖 吸血 王子

岩岩先見到氣泡 用氣泡

坦用紫薯？ 吸血無升。有前途咩？

吸血已經吹奏左幾日了
一來你冇藥草 吸血可以自己補
二來推王高傷

首先要有吸血

無game玩
想玩返餅餅

卡到咁

咁你做咩賣

上面果兩架到底要卡幾耐?

我決定唔撚理住
上左10城先

我防
明明小兵既三圍係甘地既
50%血 150%防
咁一定係防好d

想問下你地覺得
餅餅星數定招技重要啲
想轉隊但發覺轉完低成1500戰力

卡1,3
btw 呢三架車都要聽日見

但得聽有人話小兵食唔到防buff

抱枕

兩樣都重要喎
戰力反映唔到一切

星數 技果d假戰力

咁快回巢

噓

幸福花盆今日都可以既

新抽中吸血鬼依個主力升依5隻？

幾吸引

返黎啦 最多解block你啦

姐係用勁啲嘅餅餅好過高星啲

望到你咁 未有勇氣上9/10城

抽左15000左右 連 一個super epic都冇

有吸血唔洗黑麥 狼人 石榴 瑪蓮都可
或者可以試隻新角

條友咁都卡7-25

屌呀?
8-30打到0秒扣到boss 0血話我已逾時

係囉 番黎啦 一齊解block你

正常發揮

佢係莊家

試下用探險家 有驚喜

仆佢個街

寶物唔用加防-cd?

又要自動試多幾次

基本上係走佛心路線 等人課金支持

跑跑一出新餅 都係活動攞得到 好正

跑跑靠服裝搵食

免費的最貴

10抽3ssr

終於到我過8-30

血鬼

唔用黑朱 唔怪得唔夠時間

世一

邊抽到

我餅世一

琴晚換左 點知今朝送朱古力碎

喊出嚟抽咗萬幾石裝中就中咗幾個超級稀有，但嗰啲一早就有，死都唔畀我抽中30%攻

卷單抽有驚喜

以為自己黎
今日都係中曬另外12個都唔出30%
咁又射左15K石落海

我個陣真係點都要放佢
本身用甜辣打到8-29但係30唔夠傷

想問問藥草係唔係好緊要?
本身有氣泡, 但係打到6-28, 覺得唔夠奶, 雙奶但係卡乜三世好撚垃圾

唔係幾掂
紫薯好用啲

我都淨係爭幾粒碎咋
點知今日競技場出極都係甘草

依家爆機隊係咪
黑朱 咖啡 吸血 甘地 草地

就快跟唔到

甘地仲草地

我用王子打到7-25先換藥草的

王子起碼打得完7章 點會廢

力架隊 仲要全仔 左膠驚

草係正派人士黎
其他先係反派

基本嘢嚟
呢度個個巴打都有

覺得王子廢係咪因為你有甘草

血鬼真係上曬位 PVP/E都有一席

真心好用 打王 or PVP都高傷

咁可能我唔夠level, 等我升多陣先

我前兩日咁樣過到

寶物係 cd 防 同 鐮刀爆擊

新角好撚廢
冇傷又cc唔到

出招左上角有角色樣係咪更新咗先有

唔準你咁講字啦
依度好多人課曬甚至重玩都係為隻新角

爆機隊
黑朱 啡 吸血 草地（甘地+草藥）

唔準你咁話妖妖

唔係 一直都有

妖狐砍木不知幾好用

冇黑朱 冇吸血
競技比人爽虐中

岩呀，差啲停產

想問下風車(produce麵粉)lv2係咪都係同一樣野黎

係
整多啲

LV1 10分X3
LV2 25分X9

thx 麵粉勁唔夠

.....

比6個號碼大家

7,12,14,33,39,41

點解可以抽3萬石得1隻咖啡

曬撚夠未呀傻西

黑朱，甘地，草藥
如果手動其實出技次序應該係
甘》朱》藥 ？

求好友 id: 紳士貓餅

黑朱先啦 減防

證明左大獎都係同其他一樣機率
王國又然
╰(⊙Д⊙)╮佛心公司╭(⊙Д⊙)╯佛心公司╰( ⊙Д⊙)╮

老老豆豆, 咁樣必定送一隻俾你
我就一早預咗係同粉雪餅差唔多

唔好俾我知你game名 競技場一定追住你嚟打

餅餅鍊成啦

一塊餅碎都無

讀心晶片

喂呀 到底第幾個曬 今日依度起碼見到3個

黑朱得4塊碎
牛奶14塊
應該換邊個先好

有無甘草
用緊咩補

有甘草用緊藥草

黑朱

有甘草藥草可以換黑朱

而家風向係狐餅廢
即係過多幾日

聽講每次出新角都會送

你聽邊個講

來自跑薑嘅手足

跑跑係既 王國要睇定d

我覺得呢隻唔會
當然佢送就最好啦

我6萬石0隻咖啡
一隻狼人, 一隻毒菇

改名啦 你唔配

儲咗咁耐無啦啦allin

通常改呢啲名都係燈自己

起碼COFFEE完POOL個隻一定係要抽

本身叫黑到無朋友

Thx

我想同黑仔講聲G.M.E.

點解邀請果到冇反應 明明新ac再綁定
dl左去到改埋名 出返去禁link又彈去appstore
再開入去都唔得

你將條link copy 去記事簿，登出原本Acct, kill app，直接禁條link 入game 而唔係appstore

咁就得

中左妖狐
即刻換走狼人
爽好多…

即刻得左點解會咁複雜

狼人好慘

多謝你歐巴

跑薑

用老母部手機四個字刷哂5個invite了

幫手刷埋thanks

自己做仲快 好簡單ja wor 重裝game都唔使

今日60抽終於出黑朱
(如果由上一隻epic 開始計係110 抽屌你老母)

想要血鬼

齊吹奏吸血鬼

咁睇唔開呀湯巴

會唔會突然出一批傳說玩殘呢家d餅

而家應該夠里程換？

識玩緊係出多一兩隻假epic 扼下鑽先啦

出skin即課金
白朱古力型到

夠，但無得換呢

多得你哋班友係咁吹血鬼

餅都無點幫佢吹

新角高星先有用

呢家出左隻妖狐 已經allin左
0epic

血鬼係未吹奏之前抽到 一直做緊倉管

不撚想知

幫你集下氣

不如話有邊隻高星係無用

里程
GT咩

all還all
佢啲石咁送法
日任火車又有石
依家推暗黑模式又有
一陣啲石又上返萬
當抽嚟升因緣都好過卡幾萬石等運到

8-30隻王會唔會太硬大家落雙補？

餅餅航空帶你抵達非洲

無計
用咗妖狐原本要死1-2隻嘅地方完全唔洗死

吸血餅好型呀

謝謝金巴

唔係叫咩

可唔可以俾我轉晒GT D石去餅餅

隻game 抽爛左就即棄
如果佢送多d 石都好
屌佢老尾角又要抽，專武又要抽
戇鳩到極

鬆餅真係好撚得意

聽聞呢關係全攻硬爆

養生緊
抽抽下就齊
課都唔駛

專武

雖然佢d 故事真係幾好玩

我今日過咗8-30係咪最後一根稻草

Guardian Tales

都岩既 抽到d common一塊碎都6點 當賺分

單補

雙補應該會過鐘

抽爆咗隻原餅，抽到隻加成百幣

唔好撚提，有份吹都係幫凶
搞到想課兩個53

白朱本身咩樣

我頭先load左揸車個GT

我琴日吹完到佢吹

53抵課

係 見到咁都唔知開心定唔開心好
見到自己common抽到5星

預祝你一課即出

仲有無任有得拎埋餅卷呀？
嚟個一抽入魂

抵係抵
但一諗起長玩遲下實有就唔係好想課

等級才是一切 緣份一到每日單抽都會中

用錢買時間啫

喂呀

我諗單抽中過藥草已經用盡晒我啲運
依排玩乜都非到仆街

留下石保平安先

中多隻咪一星

雖然餅乾性別就係餅乾 但英文版係用she

有冇人記得53蚊包係咪一買即抽?

到依家都仲未有隻新角食評 有人升未

竟然係女

暗黑3-25有得農甜辣醬

you竟然

係 所以我先話唔會開pool比妖狐

好似菲歐拉

等韓仔好啲

咁遲啲先課了

打主線3星會唔會易跌d 定冇分別

已經抽到佢就2星 諗緊升唔升好

唔係53 + 58 咩

等咩 咖啡長命d架喎

唔明

我覺得無
依排要升埋隻王子個活動咩出350技
所以成日都得1/2星
出得仲多過我用3星隊

因為我第8關有時得1,2星 如果少d配料難跌d既話
我就返去刷返第7關

咖啡值得5星
利申：啱啱3星

原來 唔只有legendary tier

5星 好遙遠

應該唔會咁快開掛

唔該Pin This

咁一定啦 諗住search妖狐食皮見到

睇完更加證實我餅餅係適合長揸
越玩越有味道

隻驚d pack成日幾十蚊幾十蚊咁出 成日好想課落去
雖然隊野幾齊人

Ancient個5隻就係tutorial個5隻 機已爆

真。爆機隊

好撚QQ

韓仔真係好醒，平平哋唔課都想課

零課應該肝一個月先得一粒碎

5星要100碎

忍唔住課左53
中左吸血上黎問做咩配料好

屌

唔知點解又課咗
有冇人有睇開嘅泡菜餅餅channel我想follow

食氣流啦!

岩岩search食皮搵到幾個

好多餅要攻配料 打死人

岩岩試左,dark果3次真係唔係必出碎
咁即係每日都可以打3場博下咁,叫做俾d配料已經刷滿左既人都有目標打下

食完飯上黎望下，見到個個都課金

公主連結個玩法 每日限你打隨機出

約13min
總評: Tier 1.5-2?
比冇牛奶既人用
可以頂替其他突擊型前排 除左黑朱 (佢好強調

佢都唔肯定招技係點 話好似沉默咁
(應該就係出唔到技同攻擊唔到?)

優點: 免費拎到
唔怕抽唔到坦 可以頂住先
體質好
觀賞用

缺點: miss技會仆街
幾乎冇傷害

想問招待嗰個可以自己log out 刷？

可以 記得綁定先

Ok

黑朱個破防依家邊有餅取代到

有無得用石買次數

一見到有得保一咁送
都知頂多同冰雪甜醬差唔多lv

有個肥仔好似都多人睇

冇 仲要勁大範圍控
PVP頭個堆仲單用佢前排

出車時間同牧場起好時間唔夾
3架車卡晒
可以玩少一日無限列車

起好咪鬼撳佢呀嘛
等送走晒啲車先撳
棉花都還好水池會出
抱枕記得唔好手多

就係唔小心撳到

水池，我等咗3粒鐘一粒都冇

我嗰次又係手多撳鳩咗
好彩水池即刻痾咗兩舊畀我

你試幾次咪知

咖啡仲有成26d先完
身上幾十個餅卡有排都無得用

即係無用
咁抽夠400鑽先re

有d後悔課2個必中
早知留返d錢錢買糖好過

why not both

車咗20粒落去 水花都無滴

幾多星

點搞
中咗bug無咗個升級

咩幾多星

係咪要十城

依隊野 都係打唔贏8－30 夠哂鐘

係咪要拎走隻馬德鐘，但我無吸血無虎女

獅子像9級都係咁
應該係要升城

無咪抽

咖啡幾多星

3

頭先用呢隊過咗 啱啱好最尾10秒
最緊要係咖啡技唔係打細怪
黑朱甘地咖啡唔好比人斷技就過到

水池平均半日先得一粒棉花,靠佢就死撚得

唔抽鳥,等換pool
反而d分真係好想用曬佢,夠分上多隻上2星

4星咖啡

90抽0 epic

係要十城後先再升得

水池呀水池,出幾粒棉花俾我啦好無

更新完啲機率好閪

我都草緊轉pool

好癲 識韓文

等轉pool 黎個大爆發

薄荷可唔可以換其他

唔癲 其實唔係好難

留名入坑

緊係可以
主要係我前期推到第8章都係得薄荷做補師
一直都無石榴無氣泡無藥草
所以而家抽到都無心無力去升其他
同埋都想為薄荷平反 佢其實唔差
連登吹餅乾嘅風向吹太快
我前面無坦果時話牛奶好
到我用點數換完牛奶先話黑朱好
今日先抽到黑朱
然後前幾日又話虎女好
過2日又話boss唔食控要換走.. 我咪上雙補...
我淨係換陣都換到無心機 又唔夠糖...

Boss 唔食控？巴哈又話可以斷技？

而加又吹吸血 真係唔知練邊隻去破 又驚哂體

Btw 有意求加好友
ID: C0WinD
求加 每日凌晨送禮 送讚
而家成個好友list除咗幾個friend其他都係韓仔...

體力事少糖重大

講Boss唔食控果時我好似係卡緊8-21..
但我8-30上虎女都唔夠打 可能係我無斷到技
最尾反而上雙補先夠

新手留名
啱啱2:59壓線過8-30

啲人話要斷生仔，斷哂佢生仔就勁易打

過8-30 點新手

而家推緊暗黑 啲體長期淨係可以一關一關咁推....

熟口熟面

原來我無留意可以斷生仔

俾條女笑我咁大個男人老狗仲係到餅餅

-6姐
上黎吹奏探險家餅餅

拎830試陣
吸血真係好L癲
講緊0突, 配料中級+6 only

課必中補到洞
差1隻餅齊哂

我係咪應該追吸血鬼（個陣仲差你一隻甘草）

但見到湯巴咁....

自己覺得夠打就得
連登風向每日都變

生仔斷唔到喎試咗2場 隻虎撲埋去都係照生
無咗6體

放ac

有意tg

50不能再多

Auto贏

邊度都見到龍胖手腳

咩世界 高配過你手動都贏唔到

其實你過到主要係因為4星咖啡

想問下ios點刷好友邀請
用模擬器都唔掂

五星咖啡都未贏到
個個都係咖啡輸岀㗎啦

其實係要另外4隻，頂得住比咖啡瘋狂輸出

5隻無死過打到完場 一樣唔夠力

而家pvp pve都係用緊牛奶 咖啡 毒菇 氣泡 藥草
夠2000點可以換隻餅返黎
想請教各位巴打
有冇必要換隻黑朱/甘草返黎定留住先？

架車咁靚
但抽成咁

點解會咁
如果帶30%攻，最高攻果隻加攻，減怪防？

陣間再試

5星

用模擬器點唔掂，好易咋喎

會唔會係手動問題

加加埋埋課咗1000內㗎

OK

依加俾佢auto緊 都係唔夠力 打到完場

又幾抵課
其他驚1000內想突滿一隻都幾難

係咪你啲配料有問題

點解可以咁多指南針....

都係咖啡+攻
甘地-cd 㗎啦

我刷完自己個ac，諗住幫埋大佬刷，點知唔得
係咪要轉apple ac

你地指南針會唔會用嚟升屋

想問下個縣賞通緝，我5lv都打到好頭痛，有冇攻略

甘地好似用體力多

升啦
唔係唔夠糖
升咗都唔撚夠

屌你爆機陣

頂你個肺
架架車都3粒抱枕加3粒棉花
點撚樣嘔出黎俾佢呀,on99架
要少樣都仲有得搞,次次都係2樣一齊要

你需要升LV

唔好再吹啦

咁都中伏？

所以乜鳩都儲定20粒實無死

條link開唔到game

即係證明啲兵仔體力多 留係場度打
好過-CD叫快啲出嚟

點樣儲呀,成個鐘先整一粒,然後一架車要6粒

有冇巴打可以比啲意見please

點開唔到法
我用BS模擬器，COPY條LINK去模擬器個瀏覽器度
佢會自動開APP
之後每刷一個再註銷，APP都唔使重開
十分鐘內就搞掂5個

你需要黑朱+甘草

咁總會有唔使嘅時候，襯唔使嗰陣狂整狂儲
許願樹要都唔好比
咁就好快儲到

然後再加隻吸血鬼

湯丸巴真幽默

抽唔到，無得換

PVP都可以KEEP住換下
之後單抽又可能有驚喜

就1001